點解診所d 冷氣咁撚凍

就係唔舒服先來睇醫生
但診所開到個冷氣雪房咁
到底係咩諗法

細菌無咁易繁殖

等你小小病都變大病
可以開多啲葯收錢

射波都變真病，開始流鼻水

菌冇咁活躍

藥

因為倉頡個「藥」字要撳個數字 2 所以懶得打
「葯」就唔駛

正解

有啲藥唔可以擺高過25度